揀女友/老婆 最緊要揀d識煮飯

女友又好，老婆都好，識煮野永遠都係加好多分。

分別有兩大好處：
第一：佢煮得好，男士們有口福！

第二大好處：
永遠唔駛怕佢問
今晚食乜野！？

只要男人一句：
你煮啦，好過出面食 好多！

條女又冧，你又唔駛煩，何樂而不為

請個識煮飯嘅工人咪得囉

識煮冇用 要煮得好食先重要
同埋煮完唔好搞到個廚房七國咁亂 烏煙瘴氣

工人攞人工 拖糧犯法

女友 老婆 拖 「糧」 唔犯法

識煮 應該都唔難食得去邊
唔識煮 走去煮就攞你命

太天真，識煮都要問今晚食乜
唔洗買餸呀？仲要更加早問，遲覆一定發大火

一齊煮飯仔係情趣黎

重點係一齊囉 但係樓豬個態度似咩都唔想等人煮比佢食

1. 一生人的健康

2. 兩公婆的情趣

不過要佢肯，又要佢覺得你值得為你煮

樓主識煮意思=good at cooking 唔係able to cook

如果able to cook , 全港女人都識啦，我用電爐乾炒公仔麵熟就得啦

師兄有道理：索定菜單 就穩陣

重點係 未搵到

算啦，有心學果d 一早就自己學識左
唔識果d 就諸多藉口，話咩請工人咪得
咁我不如包個識煮飯床上功夫又掂又後生既女人
娶你班公主返黎做乜啊，氣就有得受
錢就例牌上繳， 仲嫌你廢搵錢少比說話你聽
揍仔家務煮飯=工人，奶奶
仲要大條道理
港女真係好惡頂，乜都老奉

識煮飯床上功夫又掂又後生
咁有錢就一定有 師兄包到未 how much

Agger
識煮真係正好多
利申 地獄廚神

搵個識煮飯既女人難過乜

利申 7個ex得兩個識煮飯

我 ex

今晚唔好出去食啦 我煮啦不如
下BB你識煮飯架 我學左咁多年淨係識洗粉咋

肯定平過你娶港女
禮金都唔撚止未計擺酒影相
冇樓又唔嫁，果到都唔知點計
未計可能老奉要你養埋佢老豆老母
自由身包條女一定平過娶公主

女權撚: 物化女性 主觀定義女性

你真係諗得太簡單，識煮又點，咪一樣日日問我 想食d乜，
諗一大輪諗到喇 ，佢又唔想煮你想食果d

“咁叫外賣啦！”
“唔好，我煮啦，出面d野多油多味精，你想食d乜？”

^}^~>*\£]%|%|>\^]*]&@);/3&

日日煮就唔同講法

我都覺得我女人識煮飯好好

作為一個 typical 麻甩佬 我對食嘅要求唔高
只要唔好煮我好憎食個一兩樣材料
普通菜呀瓜呀炒下 d 肉呀 雞翼雞扒豬扒呀 炒下蛋呀 蒸下瓜呀肉餅呀 已經好好
唔洗新意 唔洗靚 唔洗好好味

我成日都話有得食就唔好咁多聲氣啦
佢煮我洗 perfect !

最好就兩個都識煮 互相切磋吓 同埋一齊煮
利申：同而家個女朋友得閒會一齊去買餸煮飯

睇黎 永遠都走唔出黑洞